光時做半年感謝祭 唔係唔幫襯下話【#光時：半年感謝祭】

【#光時：半年感謝祭】

光時 6 個月喇（但體感好似過咗成年）。

呢 6 個月，對於香港人同光時團隊嚟講，一啲都唔容易，如果無各位手足嘅消費支持，光時一定無可能堅持到今日。

為表感謝，光時有小小心意回饋手足：由今日起至4月21日，用呢個優惠碼「HKONGS6M」嚟光時買嘢，滿 $600 ，減 $20 *。（ *優惠碼可以無限次用，但每張單最多減 $20，即係一張單賣滿 $1200 都係減 $20 。）

市況艱難，抱歉無辦法畀到手足更多優惠，光時只能承諾會繼續努力發展，除咗要幫到更多手足，都一定會盡力畀更多優惠大家！

6 個月只係一個開始，仲有好多手足需要我哋嘅支援，期待未來無數個6個月，各位手足依然會同光時一齊同行，一齊為支援手足努力。

光時團隊❤️

————————⠀
支援義士 幫襯光時⠀
⠀

Facebook: @hkongsofficial
Instagram: @hkongs_official
Telegram: @hkongs

#HKongs #HKongsMall #香港 #半年感謝祭⠀
#standwithhk #FightforFreedom #hkonlineshop

光時呢間黃到發光既鋪頭
我就買左野喇
你地買左未?

推！！！

推

推推推

光時由頭都尾都係因手足而生 無理由唔支持

push

咁多負評

推到上熱門

推上熱門呀

你個名幾正

推推

光時

唔撚要優惠 買買買

講真睇個名大家都知咩料啦

佢地近期都開始上番軌道 每日都多左野買 近排又有啲爆谷

推上熱門先

光時都不是condom

推爆

狂推

光時簡直係黃色經濟圈先鋒 但係仲有勁多人唔識呢間野
出街都唔見人講又無poster

狂買

我地幫手宣傳

光時之前又同abouthai合作 又會愈黎愈多同黃店合作 都幾撚勁

大力支持

大力推

推上熱門!

唔用coupon照買

用就係佢地心意 唔用就我地心意

再推

推爆呀 上左熱門架啦

每人起碼推3次

4連斷唔斷

我唔要你d優惠呀！！！！！

Push

我都唔要

推爆佢

Puuuu

前後落兩次，最近一次好高效率

沒有如果的明天

做咩不推文

金豆腐

上次星期收到貨

600蚊先得20蚊優惠，睇少我啊而家
我就為左你20蚊優惠買多過600，仲要買凸幾次

習慣咗

就黎上到第一版啦

原諒你

又4連

多左好多味

午餐肉，沙甸魚，爆谷必買

上左第一版！！

十鳩幾種爆谷味

爆谷正！

當然知道光時
佢地頂咗好耐

大力支持

請幫襯光時

推呀

啲麵同零食太平執咗勁多都係5百幾蚊,唔揀啦埋單算

好似得個confort zone 啲人識

Gogogoooo

有買禮品卡

Pushhh

Pushhhhh

貼紙文宣
快狠準

pushpushpushpushpush

提議下佢地整啦

認真 如果有個app可以落單會多人識好多

我地整都得

我估可能整app太貴佢地唔整

籌旗啦

正常人聽到光時第一時間就係去搵個App
一搵完見冇就冇左件事

唔洗講啦
我係唔會用你哋嘅優惠
我要就咁埋單

幫推

支持

佢地優先請被捕手足，推

幫手宣傳

Pushhhh

呢個又真 成間都手足

推呢個

p

連登大把人識

睇住光時愈黎愈多貨好似睇住個仔大咁

我覺得多啲零食都好緊要,我自己係咩都買,但身邊有啲'淺黃'同事會話無咩零食啱食,但佢地如果有多少少選擇相信even 有市價10%markup都會幫襯

不如叫光時同
616 x loco 合作啦

佢地本身有 app

互惠互利
個app 會更多人用

等下佢地 我諗多左成倍野而家

係

我諗呢個Post上左熱門佢地會睇到掛

push
入咗100禮品卡

張紀念gift card未捨得用

唔知有無人有1#

一定要發大光時

推動

啱啱買完 推

一定要幫襯，做下個HKTVMALL

721 831

買野食home office啦

11月訂到而家都未到

fb pm 個單number 俾佢地會跟
利申 試過

你訂咩

推！

半年後先收到貨

岡本入Big Boy得唔得
再造廁紙🧻

借push plz 💪🏾💪🏾

端午節~支持黃色經濟經濟!!!!!

借push plz 💪🏾💪🏾

端午節~支持黃色經濟!!!!!

近排快左好多

睇下有咩啱先

即刻掃貨

幾時有米賣

推一推

賣埋黃店餐廳劵

我覺得光時要諗個方法，tum 番遲供貨中，最唔滿意個一部分客人。

雖然話幫手足，但有啲三個月有多先拎到貨，你叫佢再幫襯，心裡一定諗我呢家要網購物資(囤糧、抗疫），唔知幾時先到貨⋯⋯ 自然去左HKTV。

方法有好多：
例如 3日送貨保證，先搞番好地個預期。

好坦白講，我上次幾個月先收到。你點講，我個預期係買左，暑假先會到。

我買一份我要用既野，我其實要係HKTV 買多完整既一份。變左我係光時只會買一啲唔等洗既嘢。 既然唔等洗，就唔會有衝動撳入去。

唔知個運輸cost會唔會高到上天抬死手足

初時真係得禮品卡買得落手

宜家至少有condom

光時可唔可以入外國難買既野哈密瓜/可樂味香口膠同埋海外郵送
反正都係貴我寧願俾手足都好過俾普通話人開既超市

幫你pin左比佢地睇

呢樣野真係要加油
唔知係咪唔夠人手呢
我學生哥可以黎做parttime

又唔係多款又唔係平
hktvmall 仲好

我兩次買都兩個禮拜內到...

呢個真 有app 先多人用

希望光時可以入返多啲啤酒

g 持

推，希望做大啲有多啲揀

真 仲要預唔知幾多貨係無左要退款
雖然佢地上次有啲連退款都miss左..
但我都好想有個理由比自己繼續支持
依家另一半聽到光時都問點解唔係Hktvmall買就算

平太多了，搞手打和

咁快半年

係呀支持係無所謂，但我要買兩套又好傻。焗買唔等洗嗰啲，都唔想撳入去。

其實送貨已經有進步快左嫁啦，我對上一次買紙巾唔洗幾個月，好似隔左唔知2個定3個禮拜左右就收到貨
我覺得最需要改善始終都係貨品種類，真係太少啦

琴日已買

買左仲未送到

照買
不過唔用

撐到行 謝光時支援手足

推，即買

Blue elephant 好好食
光時幾時入翻熱浪實買爆

野飲m巾洗頭水

希望再多d貨揀加油光時

選擇好少，我剩係對爆谷有興趣，但係買爆谷買唔到幾多錢我等遲d再買

俾單number佢地 一定會跟到

四洲藍店不了

買買買

推, 養成出糧買光時既習慣

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Push!!

推！！

賣料狗做光時打手
又上連登問人借錢
睇路啦連登仔
光時可能係龍門2.0

好正呀

G持

之前月供佢地啲禮品卡
而家有用啦

有靚女送貨

屌曬你地老母

正

一邊買日常用品一邊支持手足何樂而不為
唔用coupon code
小小心意請光時唔好嫌棄

唔鳩up
經濟唔好 今次擺低5舊先

想出糧俾佢哋，有無巴打試過佢啲新奇手工啤好唔好飲

認真，唔係隻隻味接受到不過照買咗一打派朋友，總有人啱飲

push, 又去貨先

光時要幫推

幫襯吓

唔洗講啦，推

我唔會因為咁幫襯，
因為我不嬲都齋買禮券

ok

光時請晒手足都要俾人批鬥，呢家做黃圈生意真係艱難

五毛黑狗就嚟冇得撈，
所以要起勢抹黑，
同689一撚樣，
風燭殘年